手續費問題

我係用中銀既
今日買左隻股票 (HKD8040)
佢無顯示交易費幾多
但佢扣左8270
咁我當佢扣 230HKD
感覺比佢扣多左 我朋友買幾萬蚊都係2百幾手續費
Thanks

銀行買入最少都收你100佣金先

感覺比佢扣多左

最低消費都係$100
google下好易架咋, 20秒就搵到答案

依個我知
當100佣金，印花稅、交易徵費、交易費共50蚊，都係150

我搵到正想放上黎

用一通啦 5蚊